[Computer Vision撚］有冇人玩過COCO object recognition / keypoint 比賽

純粹想知究竟有幾多連登巴打對computer vision 係有興趣/從事相關研究工作,次撚次問都冇咩人講 如果知道有人參加呢一類嘅比賽都出下聲啦 大陸果啲 AI challenger 都得㗎，到底要幾多processing power 先做到,之前聽過吓話要用十幾部有Tesla gpu 嘅電腦train成個禮拜

話推AI , 但就成日講 algorithm trading , 但computer vision 就冇人理，之前商湯唔係話有整無人車㗎咩,究竟有冇中大巴打做過

其實自己真係好廢,但真心想試下

商湯果班係prof親生仔

咁都係想睇下有冇人攪